令男友話太大壓力要分手 可以點

講下你要求左啲咩
犯左咩錯

咩事又唔講 可以點？

減肥

快d分手！唔好害左個男仔

唔使返工咩大佬

你煩少d自己搵下細藝啦

拍拖咁L煩，就唔好拍啦，唔好淨為左完成任務就拍

去溝仔

拍拖應該係兩個人互相包容，而唔需要講出口我介意你d乜。如果下下都指出對方錯乜，跟住又話我改啦，做野去補償改正，呢d只係去掩蓋自己嘅本性，總有一日問題會再出現。

有句話講，你拍拖時擔心的事，日後一定會成為雙方的阻礙。所以如果真係介意，唔好勉強。

揀我係唯一方法

肯撚定唔係個別事件
覆慢d又嘈 放工又要傾電話 一星期要見三次

一樣....

我樣

一樣好後悔 無尊重佢既空間 唉

對方係咪話冷靜期？

而家就係咁

之前係幾耐之前？

我都係咁
佢無聽我電話
我話佢唔在意我
唉

我都係
講左好多返唔到轉頭既野

加油呀巴打！你地咩狀況？

冷靜期

想唔想留tg傾?
怕比另一半起底

咁咪好 仲關心你好事黎
但佢語氣有無淡左？

我都試過咁講咩都無用最後分手
好彩男朋友後來揾番我復合，自此就收斂左啲，無再成日扭計

咁咪好
我另一半直程語氣淡曬

後來即係幾耐呀？

大概2個月之後

你點捱過分手嗰期

學其他巴打話齋，唔好chur佢住啊

都係因為之前chur得太勁所以分？

之前一唔開心一喊一發脾氣
佢就會氹我，就曬我
諗都無諗過佢會有離開既一日

留明

瘋狂番工

係，佢話令到佢好大壓力…

絲打 有啲似我
曾經我都開過post
因為男朋友應承我既野
每次都因為OT承諾唔到
比巴絲打屌到趴係度
不過比人屌完你會覺得佢地有佢地既道理
依家我都改緊
知道佢OT 放工承諾既野做唔到
只會同佢講知你辛苦喇 下次先啦
佢就會愧疚於你
依排男友都冇OT到咁夜先返
或者帶野返屋企做陪我
一齊加油呀
希望你不會太遲

我明呀 我之前淨係想男朋友諗吓情人節果日食咩
淨係諗食咩 唔使佢比錢 咩都唔使 但係佢都表現得好勉強
我發脾氣chur多兩chur 佢就話我逼得佢太緊 話覺得好唔舒服
所以我今日整咗康文署嘅健身證 都諗住嚟緊跟朋友去上yoga
佢想點就點 少咗好多主動搵佢同約佢
屌 whatever啦

雖然我完全唔覺得要佢諗情人節食咩好過分

same!!!!!!
所有野都係有限度嫁

但番工都係會諗

分手之後有無chur過佢？

即刻追下你post先！
我都希望佢會比機會我改

有揾下佢咁 但都係普通講一兩句當開始慢慢放低個陣佢就揾番我了

我以前同樓豬一樣，但冷靜期就完全冇交流，唔好主動搵佢冷靜期唔可以好似以前一齊果陣咁wts ，因為既然冷靜期都好似拍拖果陣咁，我點解要同你一齊返？應該當佢普通朋友咁，唔好秒回，要表現得同拍拖果陣個語氣好大分別，俾佢諗下你既好，同你以前一齊既美好回憶

唔怕分手咩？

咁要求唔算過份啊
可能佢個期咁啱有野煩
要諒解！

Agree!!!

諗都無諗過原來佢係忍緊

但自己做唔做到就另一回事。。。

你都知個問題喺邊重問？

嗚但好難忍得住

冷靜期左幾耐呀？

你睇得通透
好多人成日話要互相遷就慢慢磨合
其實唔適合就係唔適合

其實有預兆嘅 我地選擇去忽略啫

冷靜期忍唔住搵咗佢

精神病傾向

有時候我會覺得有d唔抵
大部分都係我搵佢我約佢嘅時候點解佢又唔怕會分手？點解得我要怕？
諗深一層 如果只有單方面去努力維繫 咁可能對方就唔係對的人啦

不過其實見到面果陣佢對我係好嘅 係唔見面嘅時候就衰d

加油，要忍住呀
我果陣忍左一個星期，佢自己主動搵我，話唔捨得我，想一齊返

而家開始唔好搵佢啦

利申：到而家同男朋友拍左1年半

如果冇心幫人教仔教老公就分手啦
條仔好明顯仲係屁孩黎

都只能諒解啦 所以而家我好少主動搵佢
佢想搵就搵 我想覆就覆
聽多幾次為何他會離開你
情人要被輕放 自然相處洽當

我都覺 有時自己真係唔識控制情緒

一樣啊
我都想可以好似你咁睇得咁開

一個星期算好快！
好！我會努力！

哈哈
主要既係好多巴打話分手啦 唔好害人
我就知我要做好啲 因為我愛佢
唔可以因為呢個原因分手
仲好記得有絲話
你諗依家係你愛佢定剩係想比人愛
呢句好重要

不過講真其實冇咁快改到
所以心入面如果嗰刻唔舒服
我都會即刻同佢講聲辛苦你喇(手快過腦冇得後悔)
跟住比佢做野
然後自己冷靜一陣
就會冇事
咁樣對大家關係都好

遇到不如意就拎另一半瀉火既男人心理質素差又冇修養，諒解？搵過個人品好啲又對自己上心啲既唔好？

其實最緊要學識愛自己先

多謝你
我會記住你嘅提議
多啲係佢角度諗

但係有時就係要互相包容嫁嘛

幸好你依家唔再當局者迷

但千祈唔好同自己講：我會努力改，我會慢慢改

有啲事唔應該做，就應該從依一刻開始就唔再做
正如你落到樓先發現自己唔記得著褲落街
你唔會索性食埋餐飯先返上樓著褲
而係即刻去搵褲著
你以為慢少少處理無所謂，後果可以差好遠

其實你每次唔開心就要佢哄你,哄得多都覺得你煩啦

話冷靜嗰陣你地拍左幾耐呀？

假
識左第2個

我都係

呢個比喻好正
我會記住嫁啦
做所有野都諗清諗楚

當佢發現用壓力大做理由就可以糟塌你嗰陣，佢就會一次比一次過份

你又啱

唔會嘅

你擺明情緒有啲問題
不過我都唔會好老定話所有問題都喺你身上
既然已經搞到分手邊緣
就認真諗下仲應唔應該喺埋一齊啦
佢係咪真係俾到幸福你既人

其實有時候跳返出嚟睇返件事就會比較識諗架啦
唔開心都好 都唔可以成日比情緒壓過理性
絲打同男朋友幾大？你本身朋友比較少？

我都係一樣情況
啱啱發現我真係太得閒 將成副心機擺左落佢度 所以有好多關於佢既事情緒起落都好大
成日覺得佢冇一開頭對我咁好 但後尾諗番好多時佢都係身不由己 個人大左有更加多野負責 所以先少左好多情趣
但係呢d情趣根本唔係老奉 唔可以成日扭計要佢就哂自己
而加學校開始多功課 搵番多d朋友distract下 禁住自己唔好成日chur佢 要佢冇野做就同自己傾計
雖然同之前拍拖好大分別 但既然另一半開到聲要求 無理由唔配合佢

與其諗點分手不如諗點做好自己啦
分手大晒咩

我都係
人地爆煲個下先知自己衰咩

啱啱好一年

我都係 覺得自己情緒有問題
諗住冷靜幾耐？

其實唔到我揀
決定權係佢到

我兩個月多啲就到左磨合期

死臭閪 知唔知心思細膩嘅人幾辛苦啊 咩都食哂落肚架 屌你老味喺到鳩叫鳩嘈 淨係得諗你 永遠冇諗我 仆你個臭街自私精
為咗呢段感情我付出咁多 你幾句就抵毀哂我嘅努力 一句唔理智就以為要信哂你？你只係一個貪得無厭嘅臭閪想人無限咁對你好 放過佢啦

但係佢提冷靜期定你？

完全係我既故事
上幾個星期情人節同佢嘈

我都係
情人節個晚分

巴打咁大怨氣
係咪都預到咁嘅女仔
係我唔好 我都知做咩都彌補唔到嫁啦

我都知 所以接受緊懲罰

梗係佢啦

嘈成點

唉
佢有無話幾耐？

本來我好唔舒服，打比佢
佢無聽
我咪開始扭計，發脾氣，嬲點解佢無聽電話
然後佢發火，爆煲，話分手
之後我咪係咁挽回
佢返咗黎，但冷淡咗
最後我問其實佢係咪有其他女仔
佢就攤牌話一直以黎覺得我好chur，令佢好大壓力同辛苦
就冷靜期喇

我嗰陣都係咁
最後嗰陣我崩潰，頂唔順

迫婚搞到咁？

個落差好難接受
最後而家見緊社工...

仆街啦
以為第二日對返你好就當冇野發生？日日係個心入面loop點樣做好啲 對得住我愛嘅人 唔洗令佢失望 批評自己
你就日日以為屌多幾次就搞掂冇事 自己就永遠冇野要改
好撚大壓力啊你老母

唔好搵佢喇，係愛你既話，自己會返黎
唔搵佢可以令自己慢慢放低，亦可以睇到佢有幾愛你，如果佢唔愛你，你做啲咩，佢都唔會返嚟

見社工咁大件事 絲打你頂住啊

無錯，你個人性格要改，一定係因為環境同經歷，而唔會係講果一兩條大道理，果句我願意，就會轉變。

樓主宜家嘅情況，話咩要磨合，想要多次機會，其實都只係嘗試換下不同面具，遮掩自己本性，壓抑住自己嘅真性情去拍拖。

簡單黎講，即係做戲

你要求d乜先
分享下
⼁

好 我會努力嫁

真係好難忍住唔搵佢

你既經歷?

好自責

你就好
我連一個loop都無

我唔係做戲嫁
就算佢唔同返我一齊
我都有信心應付下一段感情可以更加成熟

我都係
不過而家仲有無機會都成問題
怪就怪自己以前太依賴，太chur佢

係，佢真係好好

我最近都咁樣被分手，失去咗先知自己一直要求令佢好辛苦。唉⋯⋯好失敗

啱呀 好想佢俾多次機會我

有冇試過挽留啊

係
一直都唔年自己原來chur緊係
到對方爆煲先知
好後悔，內疚同自責

對方之前有無比過機會你呀？

你地咁拖拖拉拉都唔係辦法

你依家嘅情況同我以前好似
但我只可以話
當你磨滅咗佢對你嘅愛 對你嘅耐性
你無論點都挽救唔到
就算今次比佢心軟一齊番 好快又會散
因為佢對你地嘅未來已經冇乜希望 加上佢已經冇耐性再去氹你
一齊之後你都唔會開心 你會覺得點解佢依家冇以前對你咁好 成日唔氹你 之後你又會因為咁而發佢脾氣
係一個惡性循環

佢以前對我真係好好 但我冇好好珍惜
到我真係知自己錯 肯去改 已經太遲 佢已經番唔到去以前 （一齊咗差唔多三年 一直離離合合 全部都係佢提出分手 每次我都求佢比多次機會我地 終於前幾日我提出分手 一齊落去唔會開心 好似只有自己付出 佢都已經唔再重視 覺得唔會將來 唔識行落去）

如果個男仔真係攰會同你講
你要做既就係唔好迫佢
但如果佢超冷淡 好大機會都係有女仔approach佢
佢覺得好似有得揀更好就冷淡hea9你
佢工作/讀書就同佢講加油 叫佢搞掂先覆你
通常一時之氣專登冷淡你嚇你既會搵番你
但如果有其他女仔出現既就直頭唔主動搵你
男人有無識第個好易睇到

好認同

前個星期係咪就係你打上「你知道唔知道有人掛住你？」

如果有另一個都無辦法，因為都唔到我去控制
既然揀得同佢一齊既，就唯有相信佢
疑神疑鬼都大家只會無好處
自己只會更驚，更會chur對方

我都唔想，但要尊重佢唔好再chur佢

我就係唔想有其中一方心淡嘅結果。。。
3年話少唔少 捨得咩

一樣情況 手已分
當初會諗我鍾意你我需要你先會咁做
其實係大部分女仔都有嘅問題
就係無安全感
就算佢幾安守本份都好
嗰排少左見少左氹你
又會擔心佢係咪無咁鍾意自己
有時好理性同自己講要比自由同空間佢
但係自己又喱埋唔開心 根本都忍唔得耐
最好就自己搵多d野做 唔好因為對方放棄曬自己嘅生活同興趣
不過其實如果大家都好愛對方又點會咁易分到手 咪再遷就下囉

所以經營一段關係真係學問
幾時緊幾時放 通常慢慢係關係中學習
男仔做野累就唔好煩咁多
等佢處理好晒或比佢同朋友打機後
先簡單問候下 男人解完壓後你簡單問候已經窩心到不得了
但當然個個男人既解壓方法都唔同 睇你幾了解佢啦

所以愛情唔係話
我一股腦用我嘅方法比愛對方
咁樣對方唔會感激
反而好大壓力
應該係睇得出對方嘅需要再給予
一個唔鐘意食糖嘅人
你買一打糖比佢又有咩意義呢

我冇噃

並沒有

係 所以女仔學識搵番自己嘅生活步伐係好重要
唔好一拍拖就圍住男友轉

如果個個女仔都識好似你咁睇清自已錯誤就好好掛住佢

食屎啦 低你死唔珍惜 女人就咁 要求多 千變萬化
自己醒水 走啦 咪再浪費人地時間

扑過未

個次我好傻咁自己提分手
不過事緣係我同佢講我成日都好唔夠安全感，小小野就怕佢會唔中意我，所以我講到岀口話想佢哄多啲我，但佢就覺得佢已經一直盡好男友本份，係我太chur，同埋將啲小事放大，搞到勁負面，佢又大壓力。個時我話我會改，唔chur佢咁多，但同時想佢係啲適當既位哄我。佢初時覺得我咁係逼佢改變，所以大家拉鋸左幾日，我就提出一係大家改，磨合對方，一係就分手。
最後無分到，但可能佢仲有條刺係到掛～
不過後尾睇番ex寫比我既信先發現原來我都係個個loop，所以先chur 到佢走左...
呢排洗心革面左，比多左空間對方，同埋學做對方既耳朵，聽多啲佢呻之餘亦學緊欣賞佢為我既付出。
發掘多啲佢對你既好，讚多啲佢啦，如果仲有機會既話

唔捨得就一定喇 但分咗手就唔需要再擔心佢幾時會離開自己 唔需要再咁辛苦 有時分手未必只得壞處
一齊番反而仲多後遺症
其實都係睇你男朋友仲有幾愛你 如果佢肯比機會你 同你一齊努力 你要改都唔遲

完全中哂我

扑過野未

女仔真係成日為咗安全感
要男友氹 得閒扭下計
但忽略咗對對方係壓力黎

自己係男嘅一方 想講分手
佢一路以來比我好大壓力
我知我唔夠好 做唔到佢果種戀愛大過天
我已經盡力付出金錢 時間 精力
好多野要求我做 佢自己又冇乜做
同佢講過 佢好似唔理 話同我講過佢會亂諗野亂講
我遲d應該會同佢講 對不起我真係頂唔順

其實佢間中有關心下已經好好多
呢幾個月我喑示過幾次想要muji鉛筆同一盒一百蚊港紙唔洗嘅模型
如果佢是旦買一樣比我 我應該會心軟

我都想佢比機會我

我地已經嘗試過好多次 分手覆合過好多次
我眼見佢對我越黎越冷淡 已經慢慢唔再需要我 習慣咗我嘅存在
我就知道我夠鐘要走

咪係囉 屌
明明一開始甜蜜期嗰陣雙方都係當對方係生活嘅全部 見少一陣都唔得
一齊耐左啦 到你都習慣好依賴佢嘅時候
佢就話要多d自己嘅空間
要我地點樣調節翻啊
之後就話你chur鳩佢 話係你嘅錯

巴打 我明你 你實好大壓力
好努力咁愛對方為對方好
但好似點都做唔好
可能你女朋友都要失去先知錯

俾佢靜一陣
之後佢有性慾個陣你服侍好佢
屎眼都幫佢奶
咁就無撚搞錯啦
做女人要乖 要聽話
知唔知

我覺得真係分開過嘅
如果唔係佢好有信心去追翻你
就算一齊翻只會令你更無安全感更唔開心
覺得佢隨時又會走
所以分手真係要狠心D
愛你嘅自然會搵翻你

樓主可能要學下調返轉代入人地感受，如果有個男仔好似裙腳仔咁困你身你都會好唔舒服，唔俾你攰甚至唔俾你同其他人交流（男女一樣）跟住你拒絕時佢又話你唔愛佢勁似細路仔要湊仔咁款，你都不了啦 既然佢而家要去到分手呢步，你咪俾啲時間佢，如果佢心中有你一定會係短期內搵返你，最好扮/做到完全唔care佢，唔好主動搵佢，但係要係佢睇到既平台上有意無意地show你係可以自己過得好快活，同姐妹玩得勁開心，跟住佢一定搵返你，信我呢招對大部分男人都萬試萬靈

我女朋友連睇都未睇清就大家都無機會了

下世睇路啦

每個人都有唔同空間的需要
可能你唔需要個人空間 除左食同訓之外就係搵男友 而佢好多活動同興趣而放好少時間比你

依個都係2個人互相適應同夾的過程
沒有對與錯 就睇下大家是否可以磨合

同我之前同男朋友相處一樣
你地一齊幾耐啊？我同男朋友一齊頭一年都有依個問題，慢慢知道佢底線就唔好太過分。

冷戰試過一星期，每一日既對話都九唔搭八，一句起兩句止。其實男仔都要氹架，chur得太勁就氹下佢，或者等佢做返自己中意做既野先，有次我就買左張PS4卡然後入左佢信箱，有得做自己開心既野就自己對你態度都會冇咁強硬。

絲打加油啊男仔好多野放係心入面，但唔代表佢唔重視你，攰就抖下再一齊行過。

利申: 依家一齊就4年了，大家都搵到個平衡點，例如逢星期會見面之類。

知道現階段努力過好自己嘅生活，成為更好嘅自己

自問已經盡力 但係已經忍唔住
有陣明知佢係扮嬲 已經懶得安慰
日日係咁扮 我好累
琴晚佢話我最近好mean 我知我唔啱
不過其實你一直以來都係咁對我

之前女朋友都係咁 小小野係度嘈 迫到我爆煲 之後好翻 試過呢個情況好多次 都易加上幾次為小小野嘈我都忍唔倒 會崩潰 我只係覺得同佢一齊就嘈既時間多過唔嘈 其實一個男仔你迫到佢咁真係攞黎 但係易加唔嘈既時間都過得幾好 一段關係唔係一個死就另一個 btw加油

點解啊

我依家明嫁啦
希望佢比機會我

同意
但好多人都過唔到磨合呢步

咁似曾相識既？我好似識樓主

睇你打字 都覺得你好煩

我以過來人嘅身份同你講
其實如果你真係好想好想一齊番
你首先要肯定你係唔係真係可以改哂啲壞習慣
比到空間佢 唔亂發脾氣
如果你可以的話 你就要比佢見到你嘅改變
前提係你要肯定佢仲鍾意你
呢排唔好搵佢住 比空間佢冷靜 如果呢個時候你仲chur 佢 只會令佢討厭你 會好大壓迫感
信我 等佢冷靜完 就會開始掛住你 如果佢愛你佢一定會唔捨得你 會輸比你地嘅回憶
到時你再作啲理由約佢出黎食下飯 比佢見到一個唔同嘅你 傾傾下自自然然就會一齊番

絲打 你仲信依一套咩
我相信你都好清楚係一個loop黎

我地唔嘈嘅時間都過得好好
所以真係好唔捨得

hi男朋友

2個人分開 好多人以為一定係有第三者
但有時係因為拉得太緊 會令人疲累 背上太多責任 感覺自己一個比拍拖更好
最後要放手抖抖氣

愛一個人不是萬能
不是有愛 就可以上刀山 落油鑊 等一萬年
唔好睇咁多戲中曬毒

sor囉

一般都市人故事啫

兩個人真係愛大家而對方又肯同你互相遷就 慢慢磨合
其實都冇乜問題

有時見太多都真係會攰
當佢想見少啲嘅時候你就會諗「以前都唔係咁」
大佬，就係因為你想見得多我頂唔順呀麻

我好明樓主 女仔就當然係想成日痴住男朋友 想無時無刻都同佢一齊 又中意嗲人 但嗲嗲下男朋友無乜反應又會想發脾氣 等等等等但其實無形中男朋友氹得多真係會心很累 已經再無動力行落去
一段感情入面失去左自己係最悲慘嘅一件事 真係唔可以當男朋友自己成個世界 咁樣對大家都唔好
所以大家都應該要比返啲空間大家 例如男朋友有野做唔好on99咁等佢 自己都應該要發掘下啲興趣 咁先唔會太chur大家 自己都有野做個人都會charm啲

好！多謝你呀！我會好好記住大家嘅建議！

通常女人比男人對見幾多次比較敏感
除非佢有個自己的世界同生活圈子

就好似你好鍾意食KFC 我叫你隔日食
一個月食15餐 好多人應該都涯唔到3個月KFC

女仔感情至上 所以會好想痴住男朋友
學識比空間真係好重要

再唔係就直接D問下佢想點啦！

係呀 比著我咁落力為一個人好
但對方仲成日嫌三嫌四
我都想走
真係要努力搵番自己

比啲空間佢，我應承咗會做嘅

以為個post自己開
依家同男朋友冷靜期緊 個心好似好撚空洞

分手

你啱我地都係失去左一個唔夠愛我地 唔肯行多步嘅人啫 係好事黎

嗚同路人！
絲打搞咩啊

對未來沒有信心 怎張開眼睛

相愛很難 歌詞好應

"得到浪漫 又要有空間
得到定局 卻怕去到終站"

"不過 兩隻手拉得太緊
愛到過了界那對愛人 同時亦最易變成一對敵人"

但男仔話想靜下就真係比啲時間佢 如果你係佢心煩意亂嘅時候再lur佢求佢 一定會有反效果你係呢段時間都諗下究竟大家仲係咪適合大家 你又改唔改到唔好咁chur啦 加油呀絲打！

最緊要雙方都肯遷就對方,由對方角度出發
之前我放太少時間落佢度,都係指出我錯咩
佢解釋左點解想我咁做
我又係佢角度諗下,中間比啲時間磨合下

佢唔鍾意我夜訓,咁我話1星期有2日quota 例外
其餘時間2點前訓,自己揀邊日,點做
都叫多啲空間,自由比自己
到早排拍拖夠2年lu

比個限期自己，例如2個星期唔搵佢，佢自己搵你既，你就問佢想點，如果2個星期真正冇交流冷靜完，就最後問佢仲愛唔愛你，如果都係唔得，樓豬就搵第二個啦，放過人地同自己啦，漫無目的咁等都唔係辦法

佢要空間 我要時間 大家比唔到大家要既野
初初一星期見兩三日 到兩星期見一次 再到一個月
啲朋友串到話一個月見一次係咪係夢度見 咁都叫拍拖
最後佢話 大家一齊冇成長到 睇唔到將來
分開冷靜下

loop下先 一唔開心我就鍾意瘋狂聽歌

成熟D啦

知道！我努力比緊空間佢！

佢平時中意做咩？睇下可唔可以氹到佢
或者你有冇整過野食 甜品或手作比佢，整比佢氹下？
我同男朋友年半之後先穩定，我信你地都可以

溝通真係好重要
事旦一方唔肯講就變單方面投訴

ching 叻女
我同女朋友都係初戀
有時有野做唔到,佢都係講咁下次啦
成日都聽到佢講辛苦啦,個人攰都warm返曬
自己都會花多啲時間心機落去
亦會多啲包容左佢

一個月先見一次真係太誇張噃
你男友係咪一早就冇咗感情

講真有時男仔真係好causal, 攰就會提下，希望另一半體諒理解，但往往只顧自己當下感受，唔見真嘈黎嘈去，數人，係人都會攰心淡啦，自己感受就第一，人地感受係屎

佢仲關心你，可能佢都未放低你，有機呀呀

你地而家只係普通朋友，你要保持神秘感，冇必要答佢架

而家走火入魔啦
黎緊佢去街會同男仔單獨睇周國腎演唱會
會話我頂綠帽笠到落腳趾尾啦

有時咁啱提起我以前flirt過既女
佢就會數返哂啲名出黎
數漏左我會話咁你當呀邊個冇到架
跟住就打打鬧鬧,咬9我咁...

留名學野

真係好似你個名咁

佢鍾意你,不過唔鍾意你唔講道理咁chur佢姐
咁OT佢想架咩,佢去玩飛起你就話姐

男方過來人
趁佢未完全死心真係要俾佢feel到你有改變 唔係得個講字
以前真係聽到好攰 每次都係得個講字 最終都係咁
到我真係頂唔順講分手嘅時候先話諗通
嗰一刻我覺得我連最基本信任都冇咗 然後都係狠心咁分咗手

講下笑咁 幾sweet呀好似

我都唔知自已係咪綠左

要保持神秘感，先引到佢對你既好奇心

帽事嘅 唔好亂諗啦

到底冷靜期應唔應該搵對方

fail咗添 我係啲唔識收收埋嘅人

其實好睇對方態度

放工未呀?辛苦哂啦
快啲返屋企沖個涼抖下啦❤️

我會咁講,試下用你方式演繹下

咁從呢刻開始要保持神秘感了
Btw見佢有主動搵你證明你真係有機，我相信佢會返黎，但只係時間問題，引起佢好奇之後，你用行動證明佢睇你真係改好左
樓豬加油油

明白 現階段都係由佢帶住個flow去

好堅決沒找我 仲要天天快樂 日日開心咁同人hang out

好
多謝你啊絲打！！

一樣呀絲打 而家我都係放置play mode
佢想點就點啦 要分手就分手啦
已經有哂心理準備 反正佢又話我逼佢
唔逼囉 你鐘意啦

咁你要過得更快樂！對自己好一點！

女人一得閒真係好撚煩

唉真係一樣
好似都係得我去諗要點維繫
你反而話我逼你？你冇撚野呀？
點解得我要驚分手你就完全唔驚？
我而家都唔驚啦 分咪分囉

通常咁樣即係想叫你收線
因為我都係咁

咁又唔係咁嘅
感情呢家嘢雙向嘅
佢有訴求時你都有 共識要傾出嚟嘅

唔好講悔氣說話啦
後悔嫁

但係我都冇得迫佢依家傾共識

佢藍剔左
如果再講你冷靜完揾返我啦
咁得唔得 ？

如果真係想繼續落去
可以諗下可以改善相處嘅位喺邊

係咪覺得仲未諗清楚 要多啲時間

理智會叫你由佢
但感情上都知會忍唔到
話 我知道你可能要再冷靜下 隨時可以再搵我傾 咁？

死煩閪

umm 其實都係佢一直努力比我想要嘅
但我冇照顧番佢需要嘅

一樣，我想打機/訓教/做自己野果陣就會咁講
無惡意既放心

好啦 我自作多情

我都有睇過呢張圖
個陣淨係識笑

試過所有絲打嘅情況
最後都解決咗
依加調翻轉佢癡翻埋我度
其實好簡單㗎咋
每段愛情都會經歷平淡期
呢個時候是但一方會要求空間 要求對方唔好chur佢
以前點纏綿點識氹你都好
呢個時候乜都會唔同晒 好似變咗個人咁
可以做嘅係令到自己獨立翻
明白絲打不嬲依賴開會好唔習慣
但係要明白愛情唔係生活嘅全部
只係生活嘅點綴
不斷依賴對方只會停止成長
大家都停滯不前
多啲同朋友岀去玩 做自己應該做嘅嘢
令到更多嘢去充實自己嘅生命同生活
始終有光芒嘅女人先會吸引到男人

傻仔黎既,情侶梗係咁講野架啦
試下用佢方式,轉你口吻黎話佢知你已經ready啦

多啲體諒下佢

由拍拖開始,從來都唔氹無理取鬧既發脾氣
唔鼓勵佢用喊黎攞attention

你男朋友算好錫你啦

絲打呢招我最近試完
好掂
搞掂咗佢

佔有根本唔係愛 你愛既得自己 自私唔知足 呢啲野無得一時三刻改 你唔好當俾時間佢 你當俾時間自己改啦

唉 對方拒絕溝通我唔知可以點做

笑點係邊

我都咁同我以前女朋友分手
佢太唔成熟啦
我覺得依種細路女好煩
我好決絕咁分左，頭也不回

早排同你差唔多我發覺通常一兩年交界係特別容易嘈依啲事
但好彩後尾好返又無事了
冷靜返 傾完件事又繼續一齊
不過就會特別上心有啲位以後會避忌

隔一排就要聽呢首歌提自己唔好犯賤

我好奇想問下樓主同有差唔多case既絲打，你地同屋企人既關係係點？
真係純好奇

同屋企人關係一般，自細冇咩家庭溫暖。

點解我係調返轉
我女朋友又係咁痴身
越黎越比得多壓力我
成日嬲成日發牌氣，我地成日嘈交
嘈到分手
但而家真係分手（其實想做個樣嚇下佢）
話比佢知我有幾累
我連一日都頂唔到，想搵返佢

冷靜果期點過？

如果我男朋友都係咁諗就好

他心很累了

比啲空間佢啦
男人唔同女人
分手唔會分得好絕
好易就心軟

幾好 有講有笑

煲下劇、做公司野、行街買嘢、訓教
我都唔多社交生活
不過要獨處還是可以的

中間發生咗咩事？點解決嫁

嗚我知嫁啦

冷靜咗幾耐

一樣情況 仲要我返學佢返工 但我初戀唔識處理呢啲情況 佢話冷靜嗰陣都有發脾氣同chur佢 唔知點好 已經唔敢搵佢閑聊 打算過一個月再算

唔會忍唔住搵佢？

而家好絕望

同我好似....唉

你點發脾氣呀？

男人既野好易搞...如果佢無同第二個一齊...或者無喜歡第二個....基本上搞一兩次野就無事架呀

點chur佢？

見都見唔到佢

冷靜左幾耐？中間大家都冇搵大家？

she can always snapchat him

唔通whatsapp嗲佢咩 唉
只會覺得我煩

見都無得見 唔好話搞

甚麼叫絕望 抬起眼望望
靈魂被抽乾 殘留著軀幹

你暗示就得架呀...
加油啦..可能過到這一關，以後日子就順

呢樣就係佢當初既想法,
妳做左幾多受返幾多唧,
其實妳唔會改架, 只不過妳而家驚唧,
過一排妳又會打回原型架喇~

點暗事，唔識
話我好想比你搞咩
覺得我仲chur點算

怕snapchat會chur到佢

唉 好掛住佢 但又無得搵

即係佢唔想講電話

你就好
佢一次機會都無比過我
到爆煲嗰陣先知自己衰咩

唔敢氹了
唉 氹好似只會覺得我迫梗佢咁

好彩，有日仲諗住整macaroon去佢樓下，好彩最後無去

我都係，又話我煩嗰啲

咪冷靜期

我都係，唉，唔敢再煩佢了

你希望個種希望日日見
每日傾電話個類人?

我唔係
見佢online會懷疑佢係咪覆緊女仔，會問佢覆緊邊個
Check佢電話同instagram follower，唉，好後悔

我唔禁比任何希望自己，唉

好彩無，個刻仲好想同佢講想自殺

嘩
俾我都走了
miss左個call就發脾氣已經夠煩
仲問人係咪有第二個煩上加煩

其實係你次次行動都好撚自私，無係男朋友嘅角度諗，次次都話改，但係過一排又打回原形，你叫條仔點撚會覺得有將來，就算有都知自己實仆街。

利申：太撚似我之前

先唔夠你條女有幾賤
你係裙腳仔都要不得

垃圾 咪撚累人啦
呢頭話會改 半秒後又變返平時禁

所以而家唔敢再chur佢

同樓主一樣
一黎就話好攰 要分手
一次機會都唔比
分左一個月喇
一路都好想搵佢
但好驚佢覺得煩
都唔知點做好

唔講我以爲有人幫我開po
算吧啦 人哋都要離開你啦 無謂勉強人

嗰一個月有無搵過佢？

搵過一次

痂線, 妳可以唔想奶奶一齊住,
但同埋啊媽一齊住唔代表係裙腳仔.

咁佢點呀？

你就好，我一次機會都無
解釋都唔太聽

中

條仔好慘

我用過好多次 次次都work
講真話女人煩有時啲男人都仲煩，想搵你果陣就想你小鳥依人，一掛住玩/做自己野就唔好搞佢，仲煩過返工，咁拍拖黎做乜，不如做返朋友算但我又唔缺朋友
一咁諗既時候就淡出佢圈子，蛇咬都唔搵返佢，係佢睇到既地方狂曬自己而家仲開心過拍拖果陣，沒有你我只會更好 玩得仲放唔洗顧忌你，跟住佢見你咁好又會心癢搵返你，只係到時主導權又落返女方手

死得啦
付出咁多 做錯少少就要打要殺咁
一次半次都仲好 你成日咁做真係頂唔順

即係分手100次咁囉

會怕唔搵佢 佢會放底咗你

留J不留人

無乜反應 話依家自己一個好好

自己都試過，冇咩可能救翻
傷心一次，你下次就會更識做，知點拎平衡
夾硬吊住又有咩意思呢

學樂器
做運動
睇書
陪屋企人
做part time

set d目標俾自己做推動力

呢個世界唔係得拍拖，大把野可以做
俾時間自己之餘俾時間佢

有時都唔明點解唔少人拍拖都講到咁辛苦要拍落去，拍拖最重要的一樣野係體諒，好似樓主咁，如果明知男友返工攰，就應該約放假的日子，如果係想放工見，咪約去男友屋企附近，食餐飯，解下相思之苦。
呢件事上我覺得你男友都錯左，拍左咁耐拖應該知你性格，佢對你的體諒都有限。
總結:除非好好彩搵到位一拍即合的人，否則兩個人拍拖係必需要磨合，而磨合最重要，係互相體諒，呢方面我相信你同你男友都未有呢種心態，如果想繼續行落去，雙方都要好好學習，否則下段感情都係重蹈覆徹。

要慢慢試既點會一黎就咁瀟灑
有時我會諗佢啲衰野黎做輔助咁會好過啲e.g.成日燥底，撩女，周街了鼻屎etc
約班姐妹出黎玩啦去飲下野，或者一齊參加啲興趣班，返多份兼職，咁你自然冇心機掛佢
我當年都係即刻搵咗份戲院part time黎做忙住應付西客已經投哂降，返到屋企只係想休息下連搵佢都懶

一想搵佢就開返呢個post睇一次

睇字都覺得好撚煩
肯撚定係返工返到成隻狗咁 仲要比條女要求呢樣果樣

吓 咁絕

［member]3樣野都會令人心淡既野你做齊哂[/member]

斷斷續續一兩個星期 後尾個人真係好冷靜
冷靜到好似換左個人之後再傾
唔好太緊張佢 反而就ok

會 但會逼自己唔可以
要有成效一定要堅持

你個名眞係冇呃人

知道！努力緊！

港女真係好弱智，對住樓主呢啲人渣港女，巴打們屌完佢好快啲走

好易啫，屈佢出面有第個女人反客為主，妳地女人呢招當食生菜啦

on9港女，收皮啦

分手啦
老母得一個

開呢個post幫到咁多同路人

所以我唔知點算好
明明佢都唔捨得
但死都要分手

冷靜嗰陣有無搵過佢？

面對面傾?

多謝樓主

點解最後fail咗？

呢頭話放置，轉個頭又會諗起，唉。

因為好似話同屋企關係差既會需要較大安全感
同埋又太多空閒時間
變左就會好chur

YES 我個EX就係
同父母唔啱就成日迫我結婚

煮飯仔

希望你男友加油堅持落去
等你唔好出黎害人

其實呢
你可以試下約佢出嚟 攬實佢
男人都好易tum
但之後改番就得
考慮下啦

比佢中出下

自拍裸照是基本吧
道歉要露出乳房

咁如果連IG都刪埋你呢....

睇佢死左心未 死左救唔返 點改都冇用

就算心思唔細膩都會放係心啦
試下日日你男朋友都講笑話你又柒又肥麻撚煩
睇你會唔會放係心 無論係乜野關係
講出口既野就要預收唔返

奉勸你wtsapp bf個時唔好用依d sad emoji
睇完煩到一個極點

追到最尾終於追哂
講講自己 我同樓主一樣 超冇安全感 甚至藍剔唔覆KEEP住上線都覺得係咪有第2個 好啦 早2個月終於比我chur到頂唔順走左 之前既每一日我都好似落左地獄生不如死 直至我一直搵一直搵佢終於肯見我同聽我電話 但MSG都係唔點覆 我繼續冇安全感 直至上星期某日有別如如以往既佢 在打比佢 一直打佢都熄左機 我問佢 佢應該算係第一次講呢種大話話返工 其實我知道根本唔係返工 而我個刻真係有事好需要搵到佢 最後我做左一個好錯既決定 就係打去佢office搵佢 當然人又搵唔到亦得唔到咩資訊 到個晚我正想去佢樓下搵佢既時候先知原來佢離開左香港 件事對我好大打擊 而且我深深感受到佢根本唔覺得歉疚 而我每日飲酒同飲酒黎麻醉自己個心有幾痛 當我問佢去邊既時候佢只同我講唔想話我知 我真係痴左線 係 因為當你咁愛一個人 但佢根本冇當你係一回事 以前既佢唔會 而家既佢你無法想像佢點解可以做到咁 前兩日先同我講會同我講JA 但到佢返黎 佢只怪我咁打去 影響到佢同事D膚淺眼光 冇聽電話都冇交待到底呢幾日係咩一回事 我真係唔唔理智 如果你同我講我就算有事都唔會咁打去你公司搵你 但你冇同我講 我根本亦唔知可以點 所以我地又在一次係邊緣 我已經冇咩希望了 我唯一可以做既就係去做自己平時唔會做既野 為呢段感情留下印記 心在痛 淚已流不出了

大概比咗幾多次機會佢？

之前我都係咁
但怕唔覆會比佢以為我嬲緊佢

一黎就分手有無比過冷靜期大家？

我唔會啦放心

早2個月終於比我chur到頂唔順走左<<跟住一齊番?

人地已經話chur仲約佢出黎

世界咁多臭閪,
我真係要珍惜而家條女...

你約佢睇
用朋友語氣約佢
"喂! 咩咩咩戲上左喎有無興趣?"
佢肯去, 你就醒醒定定
put a fucking big smile on your face
佢唔主動拖你
你都唔好掂佢
當佢係一個好好既朋友
等佢覺得同你出去佢係輕鬆自在, 唔係有壓力

唔算一齊返。但叫會嚐試黎見同肯接一下電話 嚐試睇下我有冇改同向和好踏進一步 但而家又因為我打去佢公司令佢比班膚淺同事講都影響佢工作後 我尋日都有打好多野比佢 佢冇回 電話亦冇聽但我知道佢知道我打緊比佢 任由電話自己響完去留言箱

冷靜咗幾耐？
好怕我嗰個都係咁

絲打其實佢都比咗好多機會你
唔好再chur佢啦
專注番自己嘅生活先啦～

咁冷靜期嗰陣佢有無chur你？

唉
我知錯了

咁呢啲慳返唔洗恨啦...要做到咁絕一係就係佢根本唔care你改唔改，一係就可能真係逼得佢太緊要令佢心已死

太有共嗚 我自己個陣都有開post 不過好快沈底個次因為我chur吵完 佢在搵返我 我期望大家係會溝通 但佢連講都冇講之下先呃我返工 後發現竟然離開埋香港 我做錯我都即時道歉 但佢對佢既行為所帶俾我既痛 佢卻一點都冇留情或解釋或點 因為佢而家已經拎左我打去佢公司既錯黎遮蓋哂所有 佢覺得佢更唔需要同我講咩 反而我係最唔岩個位 我真係每日都折磨緊自己
所以我尋日就去左做以前有諗過但從來冇實行過既野 奇怪地好似覺得個心舒服左d

你好癲, 你應該有d病, 認真睇睇醫生好
1. 一直搵一直搵佢終於肯見我同聽我電話 但MSG都係唔點覆 我繼續冇安全感
- 你地分左手, 一定要覆電話同msg? 你有無安全感關人咩事
2. 件事對我好大打擊 而且我深深感受到佢根本唔覺得歉疚
- 分左手啦, 你當自己邊個? 佢做咩要覺得歉疚??????? 佢去邊要通知你?
你明唔明點解佢唔話你知佢去邊? 因為你就黎逼到佢無容身之處啦
3. 我根本亦唔知可以點 所以我地又在一次係邊緣
- 咩邊緣? 你地分左手啦
4. 而家又因為我打去佢公司令佢比班膚淺同事講都影響佢工作
- 你都知人地話番工係大話, 咁你都仲要打去人地公司, 你想佢全公司你都知有個痴線gf?
5. 我尋日都有打好多野比佢 佢冇回 電話亦冇聽但我知道佢知道我打緊比佢
- 人地都唔想理佢, 請問你覺得你keep住打去會對成件事有咩幫助?

絲打你去睇醫生啦, 再係咁會出事

咁我而家係咪真係正式玩完？
唉 但佢如果好似以前咁同我講 我點都唔會因為搵唔到佢 咁荒張去咁做 唉 我都知我好唔岩

佢chur咗你幾耐？

唔關事 睇耐小小 可能係客氣咁覆下你 男仔死左心好難話返轉頭 至小我係咁

完全明你感受
我第一個ex都係咁
最後乜都做唔到，要見社工之類

抵啦

咁你咪煩住人地先啦，男仔就係需要時間去分析番段關係仲適唔適合行落去，你仲煩尻住哂，你開頭都講你錯既係扭計 成日要見比壓力佢，又想重滔覆切呀? 仲傾乜野閒計呀，你知唔知就算冷唔冷戰男仔每覆一句都要用心用腦，你咁做咪只會又增加壓力，最好乜都咪撚做，等佢搵你，佢有空閒時間靜落黎就會諗起你架啦(排除有第2個) 真係睇撚到嬲

其實我連佢電話密碼係咩都唔知 更多既時候除左見面 佢既行程都唔會同我講 我只係但憑一個時間去做福爾摩斯 我冇安全感係同佢講同大家講 我只係想佢真係會尊重我同我講係點 而唔係連離開左香港同邊個我都唔知 其實件事對我打擊真係好大 佢以前 真係唔會咁

我都好怕好怕

過好自己嘅生活先啦
成為更好嘅自己
可能吸引到對方番黎

我冇 想睇心理醫生太貴
決定做d平時唔會做既野令自己個心舒服

[url]呢啲女人正一垃圾[/url]

佢要求你係咁陪佢？

係嘅 唔好嬲

佢連ig del埋 好唔好佢唔會睇到
樓上教既我都應用唔到
我除左自己冇咩朋友
但我又未至於點既 生活都精彩 行下山 去下旅行 去下離島咁啦

我知佢唔care 尋日既對話好清晰 至今都猶如一秒前發生

好咗唔係主要為俾佢睇嘅
好咗 得益嘅係你自己
加油啊

人渣港女臭雞發現，巴打們屌完佢好快啲走

Ok 我明白了 我唔會在不停wts call佢 第一個男人為左佢放棄一切最後拋棄我走左同第個 第二個都差不多啦 我真係一方面好驚一方面原來連你聽落我既野都覺得我咁痴線
唔洗睇醫生了 我唔會在咁煩佢 如果佢想搵我希望我等到 等唔到就算啦 命運注定

借一借朋友AC分享下

我同樓主個case都有d似，我同我女朋友一齊左5年，早半年散左，個情境有d似樓主咁，早一兩年話我chur得濟，跟住我改下唔過問咁多，最尾呢一兩年話我唔著緊佢

不過我覺得根本原因係因為好多時大家都收收埋埋，唔肯坦白溝通，我想佢有咩事唔好收收埋埋同我講，但佢想我去察覺佢有唔開心想我開聲關心佢先但佢又扮沒野，大姐我真係唔係你心入面條蟲，有咩事咪拿出來講，唔好收收埋埋啦屌...唉

不過男同女唔同既點都，男人好難去到好絕情，女人一失哂信心真係好絕

我明白啦 你鬧得岩
未講以為我其實好委屈
但其實係我好有問題 唔該哂你

好 多謝

唔係喎 樓上個巴打都好絕情

咁只可以話樓主條仔d思想似女人

係我 絕情嘅極致
不過我有咩問題偏向攤出嚟傾 主張協商

咁咪好，我嗰個平時收收埋埋，到佢爆先知有咁多不滿

呢個就係每個女仔經常出現既心態，我本身係咁 我以為你都係咁 我以為 我以為，呢種直情係唔尊重 自私係霸權，冇諗過如果相反男方叫你跟佢果套 你又跟唔跟，要企係人地立場諗

你指既人渣指係咩??
係 我係好唔理智 唔識分寸 唔知位置 不識時務
我既行為好越界 但我從來冇打算傷害佢
更加冇背叛過佢 如果要係人地既痛苦上灑鹽既 呢個詞可能比較適合你

所以一段健康既關係應該係一遇到有事唔妥就要拿出來傾，雙方都有責任咁做，唔可以一路收收埋埋由個問題發大，到一個忍受唔到既時候再來協商已經太遲，果個moment已經沒哂信任，沒哂信任要再build up起係件好好好困難既事

點知最後發現原來佢識左第二個

你自己都識得講你chur到人地頂唔順而走
所以in general責任在你, 唔知點解我從裡行間覺得你怪佢多d

你都識得講你chur走人
你仲不斷打俾人, chur人, 打去人地公司
你覺得咁樣做佢可以番黎?

係 我係好唔理智 唔識分寸 唔知位置 不識時務
我既行為好越界 但我從來冇打算傷害佢

你唔intention去傷害佢, 但你實際上係有傷害佢
你知個可?

係我未接受到佢既離開
我覺得佢應該體諒我 但其實我忘記左我在唔係個個位置
我係佢邊個 佢尋日都有咁同我講
所以 我知唔應該怪佢啦而家 但我而家可以點做?
好唔好同佢講返同真心去道歉?

絲打，學識放手係人生必經階段，人要係過往既犯錯學懂反省同下次做得更好令自己成長。

咁我可以彌補到?
我真係冇諗過打去搵佢會搞到咁大件事.......SORRY

明白

因為你真係好煩
有時幾個鐘打一次
知唔知好掃興架
有種壓力係度

放手啦
你其實傷害緊你自己

好對唔住 真係好對唔住
我嬲會好想你哄返我 所以我錯都好想表示你知解釋你知

咁我係自己消失就好？

我唔覺得佢會番黎你身邊
難聽d講
一個人有自己, 突然去坐監, 好辛苦出番黎
佢會唔會再自己走去坐番監?

放手啦

哦

佢唔愛你啦, 至少依一刻
自己消失啦
sorry都唔洗講
已經係過去式

提外話第一個男朋友係咪都係俾你chur走?

係 其實對方唔講真係好難知佢唔開心
自己份人又係有咩唔會收收埋埋
所以好唔同

咩原因搞到有條刺?

呢段日子好難頂

有揾佢啊 但每次越揾就覺得佢越煩厭
之後揾少左 每日淨係hibye
慢慢佢自由完又會覺得掛住我

第一同二都唔係 係我要分手 最後佢地自殺
第三同第四係我真係想有將來
但第三係因為佢對佢前度仲有感情 加上佢屋企人比較鍾意佢 大概係對佢地比有利益 所以分左
但自第三後 我遇上第四就一直好驚好驚好驚 先會最後又搞成咁

而家明會唔會太遲
好想佢比機會我

躝啦傻鳩，咁大個人自信心安全感都無，係要煩住人，你唔煩條仔都煩，唔屌死你中出即飛都對得住你老豆老母啦，生到你咁大個人就柒過非洲黑人

第四個你驚乜?

其實冇一條線話係太痴身或者太唔著緊, 有D人可能會話我改完佢又係覺得唔夠好。其實結論係大家就大家，而點樣就係好講你地有幾了解對方, 例如女方好想傾電話, 但係唔好係男方同成班朋友出去玩時打俾佢。

認識夠深, 兩個人都成熟就會知咩時候應該做咩野, 如果擺左好多時間落去都係唔WORK, 只有3種可能
1. 你地根本太唔夾, 唔適合對方
2. 感情太過傾斜去某一方
3. 認識都係未夠深

點埋法呀？

好驚比人扔底 同埋星座一樣睇既野都差唔多 而可能好似上一個咁我唔係可以令對方平步青雲既人 最主要我係走唔出陰影

自殺
你玩人感情定點?
絲打大眼識人呀

佢知唔知你發現咗？
其實無安全感，變得咁chur係有原因
嗰陣睇佢電話，無時無刻都會有新女出現
之後就開始變到疑神疑鬼
然後比人話chur

點解女人都係要等到最後先明，有咩方法可以讓我女朋友宜家明

男人係咁，唔鍾意受人管
試下交換角色睇下會點

未得閒轉姐 同埋都未分手 睇耐小小啦 我諗一個月內都知救唔救到 下次拍拖唔好咁chur 人 真係好大壓力

睇清楚你
心而變
可以點

早知今日

飛雲
着靚啲

但又唔可以話對方無責任既
要求頂唔順一早就要多d 溝通
磨合磨到愛意都磨到盡就完了

原來佢flirt 過人 咁唔同講法了 飛左佢啦絲打 大把世界啦出面

no
佢犯錯
俾人管合情合理
不過樓主俾人食住
無辦法

我同老婆以前都係咁，一年左右就互屌屌左十幾年，睇你同你男朋友仲忍到幾耐。

在理要咁睇又無計
不過管太勁
咪又係玩完

到底男人條線係邊真係好想知

係原因好係借口好
如果你都說服唔到自己無比壓力佢
有無第三者結果都差唔多

一陣搞撚到人地份工都冇埋，上司照肺，做野前可唔可以經下大腦，將私人關係拉到去人地工作到，咁樣呀豬呀狗都打去公司搵佢啦，你前男友知道冇即場屌你算係咁啦

前度成日send呢啲圖黎又話做唔到就係唔撚愛佢
睇撚到燥 平時做野都夠煩仲要湊女咁湊
湊女都算 三日唔埋兩日就講說話聽
幾有心都會變到冇心啦

唉

你覺得佢係咪專一既人

太大壓力即係你既優點掩蓋唔到你既缺點
即係你樣唔夠靚性格又唔好咁解
一係你執靚自己等佢甘願受你氣

辦法唔係冇既

笑死
呢啲港女語錄得啖笑

咪撚FF咁多好男人
每個人都有缺點係睇你點將就
要求人地做你dream boy之前睇下自己係咪做到佢dream girl先

當你唔係接收呢啲信息既人嗰時咪好笑
日撚日收到呢啲野既時候好大壓力架

請講

硬係有啲女好信呢啲語錄

好似你睇D ON9情侶成日大炒又要分手乜乜乜，過一排又無事咁囉
俾個TIPS你就係唔該你控制自己脾氣，唔係個個忍得到。

相反如果你唔係成日發脾氣個D，係對方成日發脾氣既，就早早分手算啦。

努力緊啦

你要改我教你
你為呢件事可能已經鑽左無數既牛角尖，你而家靜落黎試下諗，自己對住佢仲係唔係你自己?
首先，知道咩原因? 無感覺就做D感覺，你錯就你改，你有問題就解決問題
你要有耐心，夠包容 (更可能係忍受)，放下身段，面子值幾錢? 為左無謂面子尊嚴，換到難得的感情
你要跪地都無問題， 除非對方挑戰到我的原則，不容改變嘅野

睇字都覺得煩

不過睇你男朋友D行為你都係早飛佢早著啦，我從來都唔攪其他女既。

我女朋友同你一樣
我都就嚟頂唔順

第一 解釋問清楚原因
第二 多數係性格問題，你放低姿態，認死狗，願意為佢改，包容佢，無感覺就話比你機會，最後機會，換個新方法，新環境等等
總之比人知道你有誠意，真係會犧牲D野挽回，比佢感覺你好珍惜份感情，總之覺得值得佢回頭，緣份難得，凡事太盡定必早盡

有D好絕，咁你就要有耐心，唔接唔聽電話就1日1個Wtsapp
主要關心下佢，比佢覺得你等佢，仲好誠懇，唔好太煩就得

有時情傷，或者不如意，就會記起你，可能忍唔住打番比你，安排咁耐，就係等待佢心軟一刻
即係河堤崩塌時候，你就勇敢慢慢恢復朋友關係，唔好太急，佢會記得你的好
真係唔得，你就要風度瀟洒咁走唔好死纏爛打，佢會記得你，已經盡力，只怪有緣無份

妳要求男朋友咩先？

有覆你都叫好少少
覆都唔覆下你先慘
又唔夠膽搵
驚chur到人

我屋企人反對，仲大壓力啦

唉，真係好擔心
食又食唔好，訓又訓唔好

飛咗佢，唔夠一日，自己會後悔

冇架啦 你比人食住哂 佢唔需要你但你需要佢 就算唔散都唔會長遠 長痛不如短痛 自己諗下啦

同你一樣情況 但已經分左手 而佢亦都差唔多半年冇主動搵過我 哈

通常呢啲人話改，轉頭一齊返又會故態復萌

分手啦

有冇試過溝通吓？

過去既冇必要在解釋啦
我亦冇必要玩人地感情
我都一樣俾人傷過 算啦
可能我岩人 人唔岩我
佢岩我 我又唔岩人

係
最撚憎番舊帳
你學番一單還一單就解決大部分野

其實樓主你知唔知一個男人要承擔既係一個家庭,事業,朋友,同你既責任
呢個擔子有幾重有幾難承擔你有知唔知?
我唔係話你唔岩,只係人有時候係要識得體諒一下對方
女人係男人心目中唔係唔重要,唔係咩都唔記得
而係有太多野係要男人去諗,例如你同佢,事業,什至係學業既將來,睇落好似好少
但每一項當要思考,選擇,鋪排同實踐既時候就有好多野係要諗
可能有時會唔記得左你同佢之間既某d小節,但你可唔可以先體諒下佢呢?
唔好話已經係第幾次第幾次發生既事,唔記得左就係唔記得左
點解你就唔可以包容下佢,兩個人相處唔係互相包容對方既缺點既咩?
況且你認為毫無挑戰,風平浪靜既愛情係一件好事?冇挑戰就冇進步呢個定律用係咩情況下都係不變

愛情就係一件會令人又愛又恨既野,當大家擁有佢既時候,雙方都要識得點去平行自己,而唔係怪責對方既不善
最後我贈你一句
可以用感覺開始一段感情,但感覺不能維繫一段感情
我相信你會明白

Sorry 因為以前人地都係咁搵我 但真係冇咁大件事 而且我個刻係我屋企有事先咁做 雖然遲 但我真係知道我好錯 我都唔會在咁做

個個唔同
一開始佢話我唔識講野
佢話溝通係藝術
有啲野講出口前要諗
我認同

但係佢會成日諗多
有一次佢又屈我有第二個意思
我嬲起上黎就話
明明你get到兩個意思
點解你要自動波㨂差嗰個唔係好嗰個
我地現在算係乜野，係仇人永遠比說話你聽
定係情侶永遠想比好野你

之後就好少發生呢啲事

唔希望太多不必要既drama

我都係一個月就出現

覺得係開始發現大家真性情

你哋點呀？

有無比佢奶閪先

本性難移,性格無得話改就改
你一時間覺得改到姐,耐咗就會覺得無得做自己會辛苦...
其實講到尾你地係唔夾

睇你寫野就知你成督泥咁痴黎痴去無自己

湊女咁湊你，初時都扮下大男人
湊得耐攰架

你不如表示你搞得掂自己先
下下出事問人，有主見錯左都起碼有想法

其實我EQ到算好，我忍左好耐
嗰陣壓力大到爆，都係咁煩住我
講真體諒真係好重要

當一段感情變咗我叫人放手
唔好死lur煩人又痴撚線？

你係閱讀理解0分定你先係一哭二鬧三上吊個堆？

... 咁祝你好運 我就唔睇好

唔想咁

臭西

仆街

我明白 多謝你比咁長建議

你無打算但你事實係傷害左佢 你上面講咁多野都係想轉個彎黎指控佢 話你人渣可能過份左 不過你真係似有病

我要講上面都講哂 反正我而家都覺得因為我咁做而活係後悔當中 所以你地鍾意點鬧我就鬧啦
因為我既行為最後都變成失去所有野 老實講 我咩都冇 就算一個bye bye都絕對冇咩好可惜 我本來就係一個錯 所以我好明白我點解一直做咩都係錯

我搵左....

其實好無希望

要好好改善自己嘅問題 亦都要建立返對方對自己嘅信心 如果兩者都唔得 咁就好難行到落去不過如果改變得好辛苦嘅話 就要諗下到底係咪大家唔適合

有，不過唔禁有任何期望

唔係，都幾正經既話題

不過你都係絲？

其實個話題已經完咗，唉

成件事真係好諷刺
係你追我先，本身對你一點感覺都無
最後你窮追不捨，比你誠意打動到
同你一齊
兩個月都無，你就話分手
到頭來受傷係我
當我係乜？玩完唔玩嘅玩具？

感覺自己比人玩緊

佢話我太依賴話要俾時間大家冷靜一排
佢話要冷靜期我咪俾冷靜期佢
但係我同佢講話我會俾一個限期自己同佢去諗清楚
(千奇唔好話俾佢聽個限期有幾耐)
其實講呢句主要係想表達我會俾時間佢唔會chur佢
但係都唔會無了期咁等
初頭係成日都忍唔住想揾佢
但係心入面暗自俾咗一個星期冷靜期嘅期限佢同自己
一星期我覺得都夠做
如果太耐我驚佢可能會被人搶走或者淡咗
夠做咩呢？
我會係呢啲時間同翻啲朋友岀去玩
成日係ig story放去玩嘅相
打啲caption 暗示我其實可以好獨立同有自己嘅生活
當初依賴佢都係因為太愛佢迷失咗方向
但係我冇咗佢都生存到
都可以過得好開心
有佢當然更好
但係冇咗佢我依然係我
之後佢當然日日都有睇我ig story (佢以前唔係成日睇我ig story, 佢呢段時間日日有睇證明仲在乎我)
最尾仲揾翻我添
當然我自己都有諗通到
覺得仲可以一齊
呢段感情仲值得再試下啦

*******
但係做呢啲嘢而會成功有二個大前提
1. 佢仲有少少緊張同在乎你 對段感情有不捨
2. 你係真係諗通咗 明白愛情/男人係唔應該成為你生活嘅大部份或者全部

*******
其實每段感情係修成正果之前都會有一段平淡期
唔會有人可以陪到你大部份時間
(父母唔會兄弟姐妹唔會朋友都唔會)
因為每個人都有自己嘅生活
一定要學識獨立
只要佢有你心
肯花心思係你身上
你感受到佢嘅在乎
你係佢嘅唯一就夠

點啊

屌 唔好活係自己世界啦

為左自己不停騷擾人生活
即是你覺得自己好愛人 所以就有權嚴重騷擾人
真係好癲

唔好成日擺缺少安全感黎做擋箭牌
唔係全世界都要當你係皇帝隨傳隨到

呢個post既女人都好痴線

咁你揾理由同佢whatsapp翻 開翻個話題
但係有時覆快啲
有時唔好覆得咁快
係講緊等二三個鐘之後先覆佢
如果佢問你做緊咩點解咁遲覆
你就話忙緊自己野
岀咗去玩呀行街就照直講
總之你唔好再跟翻以前個路線去生活
做生活精彩嘅自己
如果佢keep住同你傾證明你有希望
一定要等佢開口話掛住你同翻你一齊個啲
盡量唔好自己開口
除非你有百分百把握成功
如果佢冇同你傾
咁其實你都知道結果啦
一係你就繼續等
一係你就努力生活做更好嘅自己等下一個

過咗幾個搵你呀？

咁冷靜期嗰陣有無唔小心咁搵咗佢？

上星期嘅事喇，
道歉、解釋嗰啲，
佢有氹我嘅。
但之後忍唔住chur咗佢，佢燥底。

唔該哂你 你講得岩呀
我而家要死 都唔該哂你地比我勇氣咁做
嚴重騷擾咩呀？
點解香港咁高自殺咪就係有你地呢d
你地唔知既就單憑一件事去指責
我已經好後悔道哂歉仲想點呀？

大佬 對你黎講係一段回應
對我係我已經要為呢件錯誤既決定失去一個人
咁仲唔夠下？
我唔識你架唔該
我都冇殺你老豆老母架
唔好將你既怨氣擺哂落我度啦
你地根本唔知點解 就憑打一次話我嚴重騷擾
我係咪死阿爸都要同你地講呀？

好
希望唔好去到最worst case

唉佢都氹番你 真係要忍手

我就係同你無仇無怨
無必要你推你去死 永遠覺得自己係受害者既話我都無計

有d野要黎就黎 要走就走
搵唔到既 咪留msg 無左就係無左

我無話你打去公司係嚴重騷擾 講緊係你不停打電話比人 搞到人地直頭飛你線姐

係呀
所以之後無搵佢啦，隨咗報告一啲正經嘢之外

不過冷靜期呢段日子好辛苦

咁佢覆你嘅態度點

咁應該搵咩理由whatsapp番佢
一路都諗唔到應該點開口先會唔odd

我都等緊 一直加油啦 係愛你嘅點都會返轉頭 呢段時間好好咁裝備自己先啦

齊

可能因為喺講正經嘢卦，
幾友善，
唉，不過真係唔禁有任何期望

好 一齊努力！

最近成個人好頹，乜都無心機，但喺唔可以比矩知。

完全喺等待狀態
仲要隨時有定心理準備會收到分手嘅message

唔單止係你 樓上都一堆
我只係表達出而家既社會歪風
我係唔岩 做得唔夠好 但可以用友善既方式去講
點解要用粗口 用最惡劣既說話去鬧人？
我呢刻比起你地在坐咁多位都要難過同痛苦
因為失去既係我唔係你地
你地冇一個人明白電話另一邊既我咩感受

你地每一位我都唔識 都同你地無怨無仇
但呢個香港睇人地折墮最開心
拎住人地既遭遇 變成你地係主角咁辱罵我
點解？你地真正了解幾多？

係度既每一位 只係想表達一下佢個刻既感受
而在於我 人地失戀唔開心我去陪人 結果呢
我有事有難邊個係我身邊？
我只係想上黎呻下
結果比你地班人 不停傷口上灑鹽

我今日終於明白點解咁多人自殺
點解咁多學生受唔住網路欺凌 而更加諗唔開尋死

我明你
同ex第一次分手情況同你好似...

係啊 比佢知道你因為佢而頹會反而更加顯得你冇左佢好似唔得咁

可能有第二個target，睇路

我覺得男人多數講同諗有差距
我自己咁覺得

唔一定要約既 咁你知佢活動mode咪去等
反正唔搞又係散 搞左有機會唔散 點解唔試下

好中，冷靜期只係睇邊個啱啲。

樓主，小心！
頭先發現成頂綠帽由頭笠到落腳。
平時唔用LINE，無嘢做開返，
EX以往我唔用line，
一打開，見到佢同條女既相做左PRO PIC。
哈哈.....

頂住呀絲打！快啲move on啦

巴呀

同意feel根本唔可能維持一關係
尼樣野只係短暫
個人特點 識唔識做人 係咪裙腳仔 仲有心態
先係維持關係良方

試過
講到要分開一排比大家拎返個平衡
之後佢真係有進步 好似好明白事理咁

但佢又故態復萌啦

GOOD LUCK

Good luck

不過點都好啦，當然最好係有情人終成眷屬，祝福你

如果一腳踏兩船，你會點？
我唔知點好

話冷靜期嗰就有

Dok唔dok穿好？
諗左好耐，定扮唔知

果斷走啦絲打 呢個係底線

都係。。。。。。。。

唔捨得

其實係，唔知幾時又會loop多次

其實佢主動同我講一齊返

又對唔住之前點對我之類，語氣都甜，但line張相仍然係到

咁呀。。。。
自己睇啦
冇意見

你清楚自己想要咩未

想箍煲定分手呀老細

如果時限就係今晚，你冇時間猶豫不決咖啦

其實樓豬算係知衰都算係咁
加油

平衝唔到現實生活需要,大部分自己感受行先,你都係放生佢啦,你要改都唔會係一時三刻做到

下 但佢同第二個女仔。。。

派帽仲中個頭返去就是犯賤喔~

太長，無追哂咁多頁

我係巴打，拍左年半拖
女朋友又係成日chur住要見
佢同佢d fd都覺得一個星期見一日唔算多
但大佬，我返工都冇左5.5日啦，仲要大家唔係住得近，無得收工見
黎緊三月頭有兩個fd一齊由德國美國返香港十幾日，諗住搵個星期日同佢地打下牌吹下水
女朋友都問我咁幾時先見佢
搞到我又要搵同事幫我調個長周畀我放個星期六陪佢
自問已經盡量安排遷就佢，但唔知可以捱幾耐。。。

同埋我自己都想自學一d工作用到既技能，係想以後發展好d,大家結婚生活會好d
但係咁樣返工5日半，星期日又要陪佢真係拖慢左好多進度
閒日收工食完飯又慣性會講電話，私人時間真係好少

有同佢講過，佢問返我咩忍心唔見佢，見一日都多之類既問題
我都想成日見佢，但除非我真係唔學野唔諗未來
絲打有冇咩意見可以教下我

等你好消息

咁你一星期見佢幾多日呢平均

星期五晚收工去佢度訓，星期六晚/星期日中午返屋企
長周就星期六晚去星期日晚返屋企

佢之前未搵工，夜晚講電話可以講到一點幾都唔畀我訓，而家佢開始返工，好少少，12點幾有得訓

你真係要同佢好好溝通下
你有冇講清楚你想學野係為你地將來？
不過諗唔通嘅女仔會好似以前嘅我咁
淨係會識怪你一日都唔見
真係要個女仔自己學識體諒

。。。。一腳踏兩船，我扮緊唔知。
諗住見面講清講楚......

咁似，個初戀都搞到我有抑鬱、焦慮，食緊血清素.....

係 依家同女仔相處都好緊張好驚做錯野 但就變得好細心好整齊 啲女仔以為我係好仔 其實我係長期受壓驚做錯野俾人屌咋

哈，仲問我有無掛住佢。

會唔會是你性格問題呢

食咗兩年了，仲食緊。。

明白，不過咁樣，自己會好大壓力。以前，我都好似你咁，最後頂唔信。

？

忍，學佢嗰招，忍到爆煲離場。

忍到咩 點都會有條刺

佢同ex拍拖已經出過軌
死性黎

覺得同佢講野，好似做緊戲，已經交唔到個心出黎，每一次想投入，就拎嗰張張合照嚟睇，每次睇完個心唔好受，但醒緊。
既然仲有愛，咪忍到忍唔到唯止。

下個男朋友唔好喇

唉都咁啦 放手啦

佢堅決要同你分手，主因唔係你令佢太大壓力
而係佢已經唔再愛你

呢個post我睇左好耐

其實我同樓主份人一樣咁自私同唔成熟
不過我女朋友比我成熟 所以佢一次又一次包容我比機會我
因為佢大過我

我諗你男朋友就好似我女朋友咁累
好辛苦
生活已經唔容易 工作、家庭都係壓力
而家拍個拖想開開心心都唔得
其實係人都想走

同埋女朋友份工作好困身
佢講到明而家唔可以再花咁多心思落我到 因為要專注多點心機落去工作

講真 我地一起咁耐 經常都因為同一件事而嘈
佢有話分手 但最後我都留得返佢
佢知我唔可冇左佢
所以佢最近做野投資好失意 佢大壓力都冇話分手
佢只係話唔知點維繫 唔知點解決大家之間問題
所以我係到諗 我咁任性幼稚 到左呢一刻佢都冇唔要我

如果我唔能夠陪佢渡過呢段時間
因為佢小時間係我身上而離開佢
咁我好衰仔～

樓主有無update ?

第2點

一個星期都見唔到一次。

Ed咁ge男朋友要來做咩。

求你唔好晒人時間la

呢個post要bookmark，如果條女chur 到我頂唔順就掉條拎出黎叫佢睇哂佢，睇哂先再講野，咁就唔使嗌交

J左post咁耐 我覺得樓豬仲細 想痴身少少係正常諗法
但係唔應該提ex 或者用ex做比較
你地已經唔冷靜咁偈 遲早散

放過人啦好嗎

約對方去番你地第一次約會地方啦

唔講太多，但最基本拍拖唔係大撚哂，你自己可能好得閒，但另一半（特別男仔）好少可會放哂啲時間喺拍拖，朋友 家人 娛樂 工作都會係佢地生活嘅一部分，所以如果一對情侶一半好得閒，另一半忙嘅話，就自己醒水搵嘢做，唔好成日喺到做乜都痴住，成日要傾電話，唔覆msg又嘈之類。

Ps. 我女朋友有追蹤我連登acc，如果佢要check嘅話，佢係可以睇到我呢個post，唉屌

做錯咗就要承擔後果，唔係所有嘢都有second chance，男人心淡通常係經歷咗好多次嘅摧殘先會咁，如果真係咁唔好彩一齊唔返，希望你同下一個嗰陣會處理得好啲，祝好運

條仔仲記得?呢啲得女人記

巴打突破盲腸

無糧出叫義工
有糧出先叫intern

男人離唔開咸濕，不如搵日屋企無人色誘佢，等佢做幸福jj,追住黎含，佢肉體依賴你，

自然唔放你走。

咁樓豬你真係唔岩 放過個男仔

絲打 可以點認識你

我都係，成個人想摺埋無曬動力
我都係final year，又要搵工，又要Fyp，仲要煩埋佢，唉

同第一個ex分嗰日，欖住佢feel到佢且咗，但最後堅持分。

我明，我都係咁

抵撚死

咁難頂都想識？

同病相憐
唯有做好自己先

港女

Share左比女朋友睇
有時返工真係好攰咩都唔想諗

其實你咩玩法？
其實做咩要約好拎番d野黎傾
有咩好傾?
所謂既傾都係一d口頭承諾
我會改改改,有咩作用?

行動好過啦小姐
當朋友咁約下佢睇戲
當朋友咁幾日一個wtsapp吹下水
等佢拎番當初既感覺

我唔明你做咩依家都仲要chur佢
一直坐開監, 突然有番自由, 突然獄卒話約我傾計
傾完又點? 咪淨係會諗番起係監獄到有幾無自由囉
俾你 你會唔會番入去坐監?

我知啦
所以咪當朋友咁吹吓水

唔出呢個po都唔知
原來咁多男友都有同樣煩惱

做個朋友都好
利申 冇咩朋友

轉做sp囉
男人總有鳩痕之日

世界咁大, 一樣有太大壓力既女人既

我估係fate stay night heaven feel

定係龍珠

龍珠都係睇打交場面，劇情都唔會有乜，fate 就要知前後，唔係就乜都唔知。最重要係龍珠咁多集，無乜可能煲完

Same case
其實都半年 中間有keep whatsapp 有時出黎食飯
但試過2,3次忍唔住問佢想點 佢都話唔知
每次問完佢都話我又chur
如果而家先狠心啲唔主動搵佢 仲救唔救得返

忍到半年？

追左呢個post好耐
我依家嘅情況同絲你有95%似
早排因爲啲小事我又嘈佢
又係唔出聲唔接電話唔覆msg
之後個日都會係咁Chur住佢 打比佢 send好多字比佢
都無理我 我就無寫到明同佢講話會改 因為之前都講過所以覺得講黎無用 睇下行唔動做到先算 唔想得把口
Chur左半日我就同佢講 「咁我唔再打攪你喇 大家冷靜下」
到依家幾日 佢都係無回覆 但facebook 無刪到relationship 同埋相咁 個陣佢叫我down個apps可以follow 大家GPS
見佢都無un我咁
雖然唔知要用幾多時間去改變 但都一定要改變
喊左2日覺得好夠 想回復正常生活 同自己講唔可以死纏爛打 忍緊唔搵佢 最多係睇下佢上線時間咁
想問絲 你男朋友係幾耐之後搵番你

無論如何，重點不在此，不過又唔好太悲觀，不竟睇哩類戲點都搵翻啲friend睇好啲嘅，我從來都唔會叫女朋友陪我睇，不竟佢又唔係真心鐘意睇

呢半年係一直有wtsapp，見面(雖然少)
但每次忍唔住問佢想點既時候 佢就話唔知
好怕佢習慣左 但而家先狠心唔搵佢 會唔會已經無用

返返佢身邊會擔心自己有咩地方做得唔夠好，唔禁問佢做緊咩，怕比人話chur，whatsapp見佢online無覆你，無得chur佢點解唔覆。有時連約都唔敢約佢，怕佢話chur。

樓主我鍾意你呀可唔可以比次機會我

呢半年你係點捱，我唔夠一個星期己經想死。

聖誕有 情人節不嬲無特別慶祝

發生咩事

4日好快

咁有冇送禮物個啲？普通朋友相處？

加油呀絲打
支持你

我好認真

我同佢生日都有互送
只係我一忍唔住chur佢講可唔可以一齊返 佢就會話chur

好奇怪噃你唔會心淡咩

一齊十年啦
半年前突然話想分開下
唔識心淡

咁眞係會放唔到手

唔知應該繼續咁樣好似朋友唔chur佢
定完全唔搵佢
究竟邊樣先有用

10年咁真係溶入骨髓
絲打你要加油啊！！

厹出現鳥

好似變咗屋企人咁

唔知可以點加油
Feel到仲有愛 但係咪真係比時間佢就得？

追佐呢個POST好耐, 其實我都一路忍緊我女朋友某D性格同做O既野,
同上邊某D情況相似, 總括而言, 佢令到我實在太大壓力, 而又唔會體諒我,但姖可能feel唔到我忍緊, 而我一路期望佢會為佐我改下。
睇佐呢個POST咁多巴打絲打經歷, 我決定唔可以繼續, 忍只係將不滿積聚, 當積聚到要爆煲O既時候, 一切都冇得番轉頭。
我頭先接佢放工, 送到佢番屋企樓下, 然後同佢公園認真傾。
結果不勸而散, 佢唔覺得佢做O既野有咩問題, 反而覺得我做唔到佢要求, 唔係佢expect咁, 又覺得男人應該無條件寵女人。
我聽完, 即時苦笑佐一下, 望一望已經黑晒O既天, 突然覺得心好累。
覺得我一路以來O既忍耐同埋期待簡直係硬膠
然後拎拎頭, 頭也不如地番屋企。
佢呢兩個鐘, 有打過來, 我冇聽,
WHATSAPP有問我, 本來好地地究竟今日做咩?
我回佐一句:你竟然呢一刻都問做咩?你有冇認真聽我頭先講O既野?我地冷靜下, 比時間大家諗一諗。然後就BLOCK佐佢了。
以前無論邊個錯, 我都會主動氹番佢, 但呢次真係心累。
我,真係需要靜一靜。

P.S.講完自己野, 都想講番並唔關絲打你篇野事, 反而多謝你呢篇野令我認清1D問題. 而家我個人輕鬆佐好多。
絲打你依家個情況好過我好多, 睇得出你知錯, 同埋真心後悔, 而你男友亦冇真正心淡到好決絕, 你依家唔好太煩佢, 當然都唔好完全唔搵佢, 每日SHARE 小小野比佢就可以了, 千其唔好提感情野, 同自己會點改點做。
大部份男人唔係要一個阿媽做女友, 亦都唔係要個女總統做老婆 (唔敢講全部,有D可能M底), 只係需要體貼小小O既普通女仔已經足夠。

希望你成功同幸福。

對唔住, 我好似回錯人地個POST
原諒我心情太差。

多謝巴分享 自己都會成日會諗 男人會要點樣就你 點樣去寵你 先係錫你愛你 我同男朋友冷靜呢幾日
一直都係到諗自己邊啲位處理得唔好
見到啲巴打分享 其實有時間比到空間大家 對大家都好
之前一嘈交就會chur住哂 無諗清之後點發展
係 你係可以 暫時繼續同佢一齊 但好快就會又嘈交
因為箍煲之前剩係諗住一尾只係想鳩嗡啲好聽嘅諾言出黎
根本無諗要點實行
依家比佢唔理我 至少我仲可以用下腦諗 正視問題 同時又唔好頹廢生活
希望你女朋友都識諗 但要一個人變真係無咁易
就算你原諒左佢 可能都要啲間就佢 雖然唔知你會唔會回心轉意 但愛過又點可能做到絕情

LM

唔知點解見到好多巴打既分享都有身同感受既感覺到宜家都係一路等佢為我改變
雖然真係改變左好多

比啲時間佢啦巴打
起碼佢肯改
性格問題唔係一日改到

啱 以前真係好憎對方一嗌交就話要冷靜
其實比啲時間自己沉寂下都好

希望絲打最後冇事
同男朋友情況未差到咁 但佢真係好冷淡
我已經實踐哂唔chur 佢既承諾
但感覺好似返唔到去之前咁
唔知自己仲可以承受呢種冷暴力幾耐
我都開始心涼了
改變自己之餘 都要諗下係咪大家係咪真係夾

以為講緊我

我都好辛苦，但又可以點

分手
諗返起個ex咁對我真係唔知點解當初會咁鍾意佢唔早走早著

同女朋友九年了
仲好恩愛
Love you

最緊要係體諒
同小妹妹一日到黑痴住
又亂發脾氣既真係中出即飛

問題係我唔知可以忍幾耐

其實每個男人都淨係想要識體諒佢既女朋友

但每個未長大嘅女仔都會想任性咁享受男友嘅好

好肯定唔係每個

但自問已經90%去愛佢 點解要迫到咁

你比咗90%
但可能因為誤解/未睇通等等原因
佢接收到嘅打咗折扣

同埋有時拍拖
會以自己嘅標準比愛對方
但未必係對方想要嘅
利申 犯咗呢個錯

可能你講得岩 但已經不斷遷就佢 佢都好似唔會滿足咁

飛左佢啦

咁可能真係要比空間大家冷靜下
反思下段關係

愈反思就愈混亂

你單方面反思實冇用嫁

咁唔係點 唔通我講分手 我真係講唔出口 我真係好愛佢

咁可能真係等到有日你攰到行唔到落去
好似我男朋友咁

真係好迷惘
自己完全被動
對方一時覆得快同熱情啲
一時又冷淡啲
好似有希望又好似冇咁
好攰

成日話我唔關心佢 唔緊張佢
跟住繼續發脾氣又扭計 又要我哄
咁樣真係好辛苦

唉 見到以前嘅自己
真係好後悔。。。
巴打加油啊

又話學下唔chur
到今日繼續呻

俾佢屌
唔好再話要留處
唔好再話耶撚唔可以婚前性行為

咁我都係呢度呻下啫
點都會唔開心嘅

其實我女朋友究竟想我點
我放假既日子已經抽曬比佢 所有空閒時間陪到佢足
有時佢扭計我都突登收早去陪佢 佢鍾意做咩我都會陪佢做 打機又好 facetime又好
但有啲小事 佢就會小事化大 又話我唔愛佢
成日將我唔愛佢 呢句說話放係嘴邊
我有時知佢係講笑 但個心始終都會唔好受
好似一直以來對佢做既野 佢都冇上心咁

森美好垃圾
無以前咁高質
成日恃住自己係前輩
成個老臭屎忽

公子會火火好過佢

不如真係搵下其野搞
分散下注意力
你一直都咁屈住屈住唔會改變

我以前都係咁
其實唔係想點
真係扭計個陣咩都唔諗 淨係知道呢刻唔順佢意
但平時都知男友對自己好好

啱呀 好彩依家有marco同阿正算係夠膽駁咀

絲打 可唔可以教我點做

試下唔好咁執著 你一日有呢個諗法 其實到頭來你都無變過 我試緊努力咁唔諗 一齊加油！

我連番緊工都分散唔到

連我男朋友都搞到咁先令我明
除咗失去嘅恐懼我都唔知點先令你女朋友諗通
巴打可唔可以教番我
男朋友絕望咗我點先可以令佢重新相信

真係唔知可以點做
就好似你用個鎚仔係咁敲打面牆 破壞佢好易 要起翻佢出黎好難
當你打到就黎爛果時 你仲可以點補翻佢

好想有時光機
比我番去鬧醒我自己

如果呢個世界有時光機 我諗你都未必會遇到佢

你點就佢呀？

比多啲空間佢 發少啲脾氣 真係會對你好咗好多

嗰陣以為佢點來唔會離開自己。。。

我都係，返學都一樣，悶嗰陣情況會仲衰。

如果帽又唔同講法

分手係好事，你根本就無當過你條仔係一回事。
無左先來可惜？咁點解有既時候又唔珍惜阿？
唔開心就對人地極差，咪者係你覺得自己先係最重要果個，所以你先至會心安理得咁第一時間照顧自己既感受，當佢無到囉。
後悔無用架，你後悔係咪就可以抹走自己做錯過既事情？
收皮啦，未成熟只係借口，就算佢係朋友你都唔應該咁對佢啦，仲話男朋友，真陰公，做人隻兵湊女咁湊，費盡心思到頭來得個吉。

我都打算咁做，我都係個麻撚煩伴侶，睇完學到好多野「以人為鏡，可以明得失。」

唔怪得男朋友咁樣對你

吊你呀。你塊閪鑲金?

到我了。
我都分手了

發生咩事？

話時話你情況如何

多謝大家素未謀面都咁關心我
果然連登有愛！

連登仔都唔一定涼薄嘅

搵個忍到你既 香港男人無風度架

我都覺，肯同你出點都唔會太差。

條仔未想放棄住 你自己搞搞佢啦

成日返舊賬拎來嘈
兩者一齊的時間就好似變左負累

分手搵新戀情都好正常

做好自己先
對方都好傷心的

係點？

嗯！總好過佢唔理我

要重新吸引佢番黎嗚

睇到呢到 未追post
同我ex一樣 不過調轉
我係希望嘈交戈陣即日傾解決問題
佢就中意自己一個
唔好chur佢 chur住只會令事情變壞
有d事可能俾佢靜下第二日就冇事
但你chur chur下這會憎你令事情嚴重

絲打岩岩拍拖？ 同我ex好似
覺得我對佢所有付出係必然 係應該
到佢自己一個戈陣就會唔習慣
唔好等失去左先識珍惜

通常同人講野打七折

憑咩覺得救到。

男仔講得出即係忍左好耐

講得好。與其咁辛苦。

不如灑脫d

同我一撚樣 可以話係樓主既後續版 分完手我提出復合 其實分過手已經可以話有好大條刺 加上中間有其他插曲變成更多既刺 而家我成日將佢都唔愛我唔理我擺口邊 佢就成日強調自己係好重視我同愛我 但係我從佢對我行為根本睇唔出 平時日常小事對我一百分照顧同細心 不過一關係到將來同佢屋企人既事就會睇得出佢無將我擺係計劃之內

利申 心好累 想分

講得好啱，而家就係咁。

個種特質係點？成日發脾氣？唉

屌你老尾專登log in嚟屌柒你，我老母好撚辛苦養大我，對我好重要。

做你男友都機慘，仲大大聲係度誤人子弟，學咗就好自為之。

dllm啦
你老母就好重要
你女友老母呢?
正常屋企有邊個老母係唔重要
on9仔

睇你都唔慌有爬文，我前面都話左樓主咁困身逼個男朋友係呢個行為係好煩，人地都講左分手之後都係咁chur人咪教佢轉變下心態，等佢自己有野做都好多野要應付，唔好全日諗住要搵佢，你既人生唔係為左佢而活，固執咁去搵人只會令人覺得你冇諗過改+更討厭，正因為佢前面咁煩而突然間變靜左件事先會有改進，你又試下諗你有個咁困身既前女友會點囉 樓主呢種已經叫乖，癲果啲有新歡仲會繼續煩你呀我又想知你點處理呀

屌你啦，你而家話鳩一個單親媽媽個載係裙腳仔啊，你條垃圾知唔知咩叫裙腳仔啊，知唔知咩叫母愛啊？講埋啲咁仆街嘅嘢仲好意思話你自己老母重要？我完全睇唔撚到啊，我淨係睇到一條垃圾港女唔撚尊重人老母咋，仆街啦你。

睇你都唔慌明我講乜鳩，完全唔撚係講緊呢樣嘢，你自己都未知自己邊度有問題。

盲西
我一句已經話條女係賤

＂唯一我接受唔到ge就係唔同我媽媽住＂＜＜唔係裙腳係咩？

你含撚啦柒頭皮，人哋個前提係單親媽媽，唔忍心佢做獨居老人啊，唔撚係你口中時刻要老母庇佑嘅裙腳仔啊，唔撚識中文，唔撚識親情，就咪撚係度中傷人哋個孝順仔。

diu on9
雙方都係單親咁要就邊個呀?
你有心既咪多d番去陪佢囉
一個星期番去3,4次食飯囉
一齊住? on99

不如留比樓主決定啦
可能你有錢可以出去住 但樓主同男友未必有錢嘅
所以嘈乜呀
無錢咪同是但一邊住囉
無錢搬又唔肯一齊住，條女又打份hea工嘅，
男友幾上進都無用，比我寧願分手陪呀媽好過。
Btw 私樓s仔無依個煩惱

屌你老尾我覺得自己真係好撚憨同你條垃圾講咁撚多嘢，垃圾姐係垃圾，收皮。

diu小學雞都爆
唔好覆囉
拎支搶指住你覆呀裙腳仔?

家下咪問緊你大師有咩高見囉淨係識屌又講唔出有咩point，抵你啲港男俾人玩到氹氹轉 幫緊你地教女等你地雙方第時可以瀟灑啲分手都有問題，恐怕閣下本身都冇女所以先唔明人地男朋友既苦惱

大家唔好鬧交
觀點與角度啫 過好自己生活就得啦

加油